{"id":12,"date":"2022-03-22T10:27:43","date_gmt":"2022-03-22T08:27:43","guid":{"rendered":"https:\/\/savosec.fi\/?page_id=12"},"modified":"2023-03-15T17:44:44","modified_gmt":"2023-03-15T15:44:44","slug":"etusivu","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/savosec.fi\/","title":{"rendered":"Etusivu"},"content":{"rendered":"","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":4,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v19.13 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Kyberturvallisuustapahtuma Kuopiossa 10.5. | SavoSec<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Tietoturva-alan huippunimet Kuopiossa. Maksuton tapahtuma yrityksille ja alan asiantuntijoille. My\u00f6s et\u00e4n\u00e4. Ilmoittaudu mukaan!\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/savosec.fi\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"fi_FI\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Kyberturvallisuustapahtuma Kuopiossa 10.5. | SavoSec\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Tietoturva-alan huippunimet Kuopiossa. Maksuton tapahtuma yrityksille ja alan asiantuntijoille. My\u00f6s et\u00e4n\u00e4. Ilmoittaudu mukaan!\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/savosec.fi\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Savosec\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2023-03-15T15:44:44+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/savosec.fi\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/SavoSec-mainos-KPY-Novapolis.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1080\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"607\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/savosec.fi\/\",\"url\":\"https:\/\/savosec.fi\/\",\"name\":\"Kyberturvallisuustapahtuma Kuopiossa 10.5. | SavoSec\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/savosec.fi\/#website\"},\"datePublished\":\"2022-03-22T08:27:43+00:00\",\"dateModified\":\"2023-03-15T15:44:44+00:00\",\"description\":\"Tietoturva-alan huippunimet Kuopiossa. Maksuton tapahtuma yrityksille ja alan asiantuntijoille. My\u00f6s et\u00e4n\u00e4. Ilmoittaudu mukaan!\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/savosec.fi\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"fi\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/savosec.fi\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/savosec.fi\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/savosec.fi\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Etusivu\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/savosec.fi\/#website\",\"url\":\"https:\/\/savosec.fi\/\",\"name\":\"Savosec\",\"description\":\"\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/savosec.fi\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"fi\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Kyberturvallisuustapahtuma Kuopiossa 10.5. | SavoSec","description":"Tietoturva-alan huippunimet Kuopiossa. Maksuton tapahtuma yrityksille ja alan asiantuntijoille. My\u00f6s et\u00e4n\u00e4. Ilmoittaudu mukaan!","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/savosec.fi\/","og_locale":"fi_FI","og_type":"article","og_title":"Kyberturvallisuustapahtuma Kuopiossa 10.5. | SavoSec","og_description":"Tietoturva-alan huippunimet Kuopiossa. Maksuton tapahtuma yrityksille ja alan asiantuntijoille. My\u00f6s et\u00e4n\u00e4. Ilmoittaudu mukaan!","og_url":"https:\/\/savosec.fi\/","og_site_name":"Savosec","article_modified_time":"2023-03-15T15:44:44+00:00","og_image":[{"width":1080,"height":607,"url":"https:\/\/savosec.fi\/wp-content\/uploads\/2022\/04\/SavoSec-mainos-KPY-Novapolis.jpg","type":"image\/jpeg"}],"twitter_card":"summary_large_image","schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/savosec.fi\/","url":"https:\/\/savosec.fi\/","name":"Kyberturvallisuustapahtuma Kuopiossa 10.5. | SavoSec","isPartOf":{"@id":"https:\/\/savosec.fi\/#website"},"datePublished":"2022-03-22T08:27:43+00:00","dateModified":"2023-03-15T15:44:44+00:00","description":"Tietoturva-alan huippunimet Kuopiossa. Maksuton tapahtuma yrityksille ja alan asiantuntijoille. My\u00f6s et\u00e4n\u00e4. Ilmoittaudu mukaan!","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/savosec.fi\/#breadcrumb"},"inLanguage":"fi","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/savosec.fi\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/savosec.fi\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/savosec.fi\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Etusivu"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/savosec.fi\/#website","url":"https:\/\/savosec.fi\/","name":"Savosec","description":"","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/savosec.fi\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fi"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/savosec.fi\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/12"}],"collection":[{"href":"https:\/\/savosec.fi\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/savosec.fi\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/savosec.fi\/wp-json\/wp\/v2\/users\/4"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/savosec.fi\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=12"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/savosec.fi\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/12\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":16,"href":"https:\/\/savosec.fi\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/12\/revisions\/16"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/savosec.fi\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=12"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}